知唔知點解港女連登大和解 全民皆兵啊？

又係我標題黨黎幫姐姐出post
另外手機出post
格式問題希望大家輕手啲屌
==========================

今時今日，冇論你係黃係藍或者中立都好，你都不能否認一個事實，就係你已經身處於革命之中，避冇可避。

如果你仲幻想只要你對呢件事置若罔聞，就可以置身事外，我只會笑你好傻好天真。

由政府推出不以香港人利益為主既政策，到本應保護市民既警隊攻擊市民，如果你仲睇唔出政府想做乜，我真心懷疑你唔係視力有問題而係智商有問題。

1. 回歸後政府每日放150個單程証落黎係為香港好？好處係咩？

香港唔係回歸後先發現地少人多，回歸前政府都不斷想辦法解決住屋問題，仲要每日放150人黎增加住屋壓力？如果每日落黎150人都係專才專業人士，佢地係黎幫忙建設香港，咁都無可厚非，但事實係大部分人都係黎攞綜緩。

有人會話要俾中港家庭團聚，我都唔係冷血，團聚唔一定要係香港可以北上大陸團聚長住大陸，再講香港屋住環境係細到國際知名，點解唔返大陸團聚令家人有更好生活環境？再講一黎到就要政府養，仲要嫌間屋唔夠大；綜緩錢太少；政府支援唔足夠；學校冇用普通話教學，係我地欠左佢地？定佢地其實係黎做皇帝所以可以嫌東嫌西？

如果佢地落黎香港係為左有一個安穩既新生活，黎到學習香港文化及語言，努力工作成為一個有用處既人，努力融合香港社會，我真心歡迎，但佢地黎到係咩態度？佢地係黎督促香港人要努力工作養佢地，仲要任佢地鬧唔好還口。地底邊個先係廢柴？邊個先係垃圾？

2. 港鐵及領匯上市
當年都有人出黎嘗試阻止上市，其實我唔明點解政府會將呢d同民生息息相關既野攞黎上市。政府好窮，好等錢使？唔識用其他方法推動經濟，所以用呢種短視方法幫市民賺錢？終於地鐵年年加價，領展趕絕本土小店，真係講句政府好x野！

3. 以各種基建為藉口，利益輸送
唔講大家耳熟能詳既大白象。

A. 元朗市明渠上蓋興建一條長約540米的有蓋高架行人通道，造價達17億元，平均每米造價高達316萬元。

B. 在大嶼山梅窩將拆卸並新建一條長35米的新橫塘河橋，工程計劃費用竟高達1億1,050萬元，每米成本達315萬元。

C. 元朗橫洲發展計劃，當中為興建一條只有20米長的地下通道供村民到附近祖墳拜山，便需2億元，即每米耗資1,000萬元。

其實任何人睇到都會覺得離譜，但政府覺得冇問題，真係為「香港人」做實事啦。

4. 警權過大
其實警權問題都唔使我講，每日都睇到有大量片，影到警察做緊乜。你可以話警察拉犯係履行職務，咁拉左仲繼續打又係為左咩？

根據香港法例警察係唯一可以合法使用武力嘅團隊，但唔代表佢所使用嘅武力全部都合法。

現今警隊只係着住一套警察制服但係做緊黑社會動作嘅組織，如果警隊都可以漠視法紀，親手打破法治精神，咁市民係咪都可以使用武力黎保障個人財產及生命安全？唔通就因為佢係警察就可以偷呃拐騙，姦淫擄掠，殺人放火都冇問題？

我唔係勇武，亦唔係叫你做衝衝子。我只係知道無論任何時候，任何人令到我生命受到威脅，基於人身安全理由，無論對方係邊個（警察，軍人，路人，家人，朋友）我都會反抗，唔通等俾人打死？定係等死左之後其他人幫我討回公道？

自己條命都係要由自己保護，無人有責任救你。政府宣傳片都教你，要保護自己免受傷害。

你仲覺得唔關你事？
燒到埋身啦懵佬！
你地唔係仲淨係識得每日番工放工供層供唔完既樓啊嘛？
We are at WAR, people!

推

【913 八月十五】 金鐘悼義士